無希望就唔會有失望

永遠唔會奢望人地對我好
永遠覺得人地要求我做咩 我都應該做
就算有希望都會用盡所有籍口
同自己講唔應該有希望
唔係一個人 係對所有事情都係咁
真係好撚厭世
求知音人

慣了就好 乜都求其啦

我明, 已經麻木咗, 對咩都無乜感覺

過得一日得一日啦
都係等死嗰日嚟啫

變左淨係識聽人講既木偶

樣衰都麻木左求安樂死

係咩

係 覺得死一啲都唔可怕 而係解脱

不渴望

同你一樣
我永遠隨傳隨到、有求必應
只係希望喺人心中佔少少地位、多少都好
但換黎嘅係一次又一次嘅忽視、可有可無咁
永遠只有危急關頭下先會被記起

係奢望

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

係 一諗有啲朋友係咁就好頹

上次咁講 比人話好差
有時對所有野都抱希望個傷害仲大 屌1999

其實做地底泥幾好，因為已經最底，冇野可以失去，個人冇咁大壓力，自在啲，但求活得一日得一日

睇完好想喊

永遠講呢句 其實係因為永遠抱太多希望
不過現實係殘酷

好啱